又有on9跌咗銀包 .. 係我啊

沙田石門鄉議局外面。
LV 男裝
有身分證 credit card.
回鄉證 提款咭HSBC
求求巴絲執返既話俾返我！

tui

推

自推1

Push 2

依個時候係時事台開po搵銀包？ 咪阻撚住啦

幫手推啊 唔該

推，唔好俾狗執左

係咪比人偷左銀包

TG搵大消物channel

推..小心阿巴打 走去朋友屋企住下先

p牌推

push

回鄉證就剪咗佢la

錢就當捐比星火啦

錢唔緊要 最怕被狗執

有冇手足係石門跌左啡色LV銀包

係你？

手足好野

唉
點解獲獲都仲有人跌呢樣跌個樣
比狗執到你坐撚緊